有冇人覺得始源於高登嘅恥笑文化對香港人影響好大？

令到香港人乜撚都恥笑一餐先
睇人仆街最開心
個個企喺道德高地食花生笑笑笑

其次就係好多人驚俾人恥笑所以好多嘢都唔敢做
驚柒
驚俾人擺上高登
所以好多創意嘢喺香港都係冇人敢做

大家點睇？

唔關事 根本高登只係社會陰暗嘅縮影
現實中本來係咁 放到網上世界更加猖狂
最後就變成好似山谷裡嘅一個回音咁

高登之前都係咁la

你覺得係個社會係咁樣先 定係 高登係咁樣先 ?

都係
但某程度上都對做某啲違返norms既野既人有阻嚇作用

例如呃蝦條同狗公

唔係

黃子華 尋找仆街的故事講過
抵人仆街係香港傳統文化

下 呢個人既本性黎嫁喎
睇人仆街最開心

關高登咩事，普世價值嚟

高登根本只係將香港人既劣根性顯露出嚟，
而連登係將呢種劣根性放大扭曲再合理化既地方。